高登個攝台變左死城咁

唔知笑唔笑好

太多高手大師

連隻含撚貓都靜左

死城左好耐啦
一堆5毛廢post
之前唔係想“目及“下寶記post都費事去
況且高登又load得慢又hang

實在太完美了

仲笑？成個攝影台比你搞彎哂啦

呢面冇貓蛇咪仲好

有冇人好心提提貓蛇？

咪撚叫佢過嚟搞彎lihkg

隔離一個貓蛇真係搞彎晒成個攝台

我真係咁撚勁就好呀， 唔洗成日賣廣告啦
請大家多多在google搜尋 "miniPlasterHand" 謝謝

陳生，想買一個，邊個post 講價錢同交收？

貓sir:漢奸

貓蛇應該都有過埋黎
我見過攝台有回覆係用blankcathk
不過係咪真係佢就唔知
就算佢黎左再改名洗底一樣無人知

我肯撚定佢死仆街會過黎仲改名潛伏

無支那貓嘅攝影台係清泉